同同事講波 我鍾意車仔 豬西女同事即刻大聲講我都係！［流淚emoji]

代表咩😭

😰

代表得我理你

橙

代表得佢可以揀

車仔只有靚女fans

成餐飯即刻靜晒..
男同事忍笑到仆街望實我..😰

佢catgirl級數

咁又唔好歧視人，通常豬西女 身邊 好多靚女朋友

話你其實係雷斯fans 轉撐我阿

email

Ching咁醒
會唔會做軍師

佢智商過300

那裡只得我共你？
最近好嗎

但我見到佢咁已經理佢都唔想

波台膠力大減
想過檔去狗公台睇人叫春算

光輝不再

正